笑話：大師兄條褲有個窿

大師兄條褲有個窿

點擊觀看笑話：

好撚好笑呀

雖然之前睇過，但睇多次都喺覺得好好笑